違泊告票可唔可以分開交？

是咁的
話說小弟違泊俾人抄，自知活該。
但睇唔過眼政府拎錢去買催淚彈同盾牌打人。
見之前有人用幾千張支票交稅，如果用尼個方法交違泊告票又得唔得？會唔會有其他方唔俾正苦收錢收得咁順利？

其實違例泊車都好多嘢玩
例如拖到佢再寄信黎先交，
或者重覆交多咗申請退錢

2. 如何投訴不公平被票控定額罰款告票，或查詢告票事宜？

如閣下感覺被不公平票控定額罰款告票，或想查詢相關告票事宜，閣下可用書面或親身前往香港軍器廠街一號警政大樓十一樓中央交通檢控組查詢；亦可於辦公時間內，致電有關熱線2866-6552查詢。此外，亦可透過 電子報案室 進行投訴。

5. 「繳付定額罰款通知書」(表格2)何時會發出？

如違例人士在「定額罰款通知書」(表格1)發出日期起計21天內仍未繳付罰款，警方會在違例日期起計6個月內發出「繳付定額罰款通知書」(表格2)，郵寄至違例車輛登記車主在運輸署登記的地址。車主必須依照通知書上的規定，在通知書訂明的限期前繳交罰款或提出在法庭爭議。

8. 怎樣申請退回多繳的罰款？

如欲申請退回就同一份「定額罰款通知書」多繳的罰款，須將有關繳款收據正本寄回香港灣仔軍器廠街1號警察總部警政大樓31樓中央交通違例檢控組第4組。如未能提供收據正本，請以書面向第4組申請郵寄索取一份「還款承諾書」，然後填妥該承諾書並寄回第4組。該組會安排由庫務署署長直接將退款支票寄給「繳付定額罰款通知書」(表格2)的收件人。